香港有冇呢對sock dart

nike sock dart se premium 深藍色
淨係見到美國官網有
有冇巴打知香港邊到有得買

香港官網冇咩，之前買過

得返黑色